大家樂跟尾 6:30pm後停堂食

more more

依間撚閪傻閪都唔撚食啦

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好人好姐會唔會食大家樂啊

6點半前唔會中

支持黃店唔好跟

即係美心之後都跟啦

大家樂黃定藍？

個Logo極黃

其實根本就無生意止蝕
就同你講話係for抗疫...狗撚到

我見晚市大快活都幾多人吓

原來係病毒公司-吸血鬼模式

ching訓左幾耐

杯水深黃

我係樓主，借你老母呀垃圾

法國🇫🇷手足黎

而家政府係想d 藍絲集團餐廳 自己封 政府就唔使強制封
因為強制封餐廳係要賠好多錢
最後比返d 優惠藍絲大集團

扮咩抗疫 明明就係冇生意

而家政府係想d 藍絲集團餐廳 自己封 政府就唔使強制封
因為強制封餐廳係要賠好多錢
最後比返d 優惠藍絲大集團 其他餐廳食自己唔會有錢賠

而家政府係想d 藍絲集團餐廳 自己封 政府就唔使強制封
因為政府強制封餐廳係要賠好多錢
最後比返d 優惠藍絲大集團

攬炒

上次原來無完全封鎖你隻洗版狗

其實夜晚少人好多

晏晝最多人

蝕撚死佢就岩

夜市有撚人食咩，扮撚曬抗疫實情係想減小人手去小啲糧傘

咪係

阿活或成最大贏家

根本就係
晚市無生意唔開慳人工
午市仲有生意就照做
呢間閪嘢當年最低工資點樣cut飯鐘錢仲係歷歷在目

唔食大家樂 咪啫係苦行

係都揀大快活

制服黃

賤撚到

仲可以慳埋時薪

最後政府黎攞個尾彩話停埋食肆

大快活今次慢左

身兼行政會議成員的飲食界立法會議員張宇人，下午聯同六個商會代表，與行政長官林鄭月娥會面，指業界計劃下星期一自發採取抗疫措施，包括限制顧客人數，只開放一半座位以拉寬間距，在入座前為顧客量體溫、以及勤清潔洗手間，又會推出外賣八折優惠。張宇人表示，林鄭月娥在會上沒有承諾一定會煞停「禁酒令」，但張宇人相信，只要業界自律，政府無理由會「為立法而立法」。

淨食大快活

超多廢老食,尤其d屋邨商場

食翻茶記碟頭飯

中資

港資㗎

執柒咗佢la

連登話係藍，但冇source

who cares

好彩早餐無影響

下午茶平呀嘛
但係真係好撚難食

阿活

阿活近排啲特價餐幾正
太刻薄平時都唔會食

樂-男 ，活-黃

印象中

大快活一早停左

活黃因為咸豐年前揾阿澤做代言

我見仲有邊爐？

原來唔係全線

幾時？
早幾晚8點幾先去買外賣

幾早？上個星期仲食緊喎

而且到而家都冇換走澤

係防homeless啫

美心呢？最奶共
星巴克應該都要全禁

雞胸紅米飯

係晚市少人到不如cut左d樓面

真係好on9 1830 前唔撚會中既
cut cost 就cut cost

自從知佢係紅之後 就冇再吃過
大家一齊外賣大快活個雜扒好過啦 $50咋 抵屌到爛

上星期去仲有人堂食打邊爐

已變成飯堂
又有9折
三十零蚊一個飯
有野飲

大家樂藍店黎

完左十世喇
不過杜生都有公開多謝活

大家樂咁做係未想趕絕d邊爐撚

支持阿活

藍店wfc

只會食大快活 大家樂食撚屎啦屌你老母

多餘啦，lunch 面貼面咁食